有冇麵辣過三養

食過譚仔雙特都係唔太得

再辣落去仲有乜意思?

你講紅色辣雞面？

鬼椒麵

呢隻食一啖都想死，donki有得賣

辣雞麵真係賣到過期都無人買的

食辣雞麵有技巧的
就係食完之前都唔好飲野

巴打你個熱門post同我諗嘅一模一樣
本身都諗住出
點知一上連登就見你寫咗一樣嘅嘢

呢個真
飲嘢就輸了
要一氣呵成

唔想再同班狗正面衝突
每次見一車車手足比人捉好sad

加sudden death

三養都唔辣
樓上講嘅鬼椒麵辣過三養 但隻麵好難食

on撚柒99
咁撚中意攞苦嚟辛